曾稱梅根「討厭」？ 特朗普：fake news

美國總統特朗普國事訪問英國在即，卻傳出特朗普曾以不雅言語，形容英國哈里王子夫人梅根的流言。特朗普周日（2日）發表Twitter帖文，否認說過類似說話。

事件緣於特朗普早前接受英國《太陽報》專訪的訪問錄音。當時記者稱，2016年尚未嫁入王室的梅根，曾抨擊當年正在競選總統的特朗普，稱特朗普若當選她便會選擇移居加拿大，問特朗普對此有何感想。特朗普稱，過往不知道梅根原來如此討厭（nasty），但認為梅根未來會做一個稱職的王室成員。錄音公開後，引起爭議。

特朗普發表帖文，否認自己曾經以有關詞語形容梅根，並將矛頭指向美國有線新聞網及《紐約時報》，認為事件是美國傳媒杜撰的假新聞。

（法新社）

Bam 尻 樓主AC 啦 一日到黑出埋D 港人港地 愛國新聞 post

明報嚟喎